望住個天慢慢越嚟越光 你又瞓到未

好掛住係地鐵人多嘅時候攬住我嘅你
好掛住一係你隔離就變成冇晒生活能力 成個智障嘅我
仲有冇可能去返嗰個時候
？

活喺過去的人最可憐

屌醒我

仲有十分鐘就日出

日日十點先訓 好撚辛苦呀

個天光咗喇

好想佢再攬住我

所託非人？
唔係個個都鍾意幫人湊女架

你早起身定未瞓過？

光咗唔代表日出

點夠精神應付日頭嘅工作？

係我湊緊仔
以前

um....未瞓過....

我唔洗翻工
但都好辛苦 我想做正常人

唔眼瞓定係唔想瞓？

你有幾唔正常？

正常作息時間

瞓唔到 一合埋眼就係我同佢相處嘅畫面....

好想訓教但個人好精神

你可以控制到嘅，你放緃你自己啫

咁你咁掛住人咪搵返人囉

咁早聽海

睇日出

變智障個句以為係你等佢湊
要睇埋你隔離post先知你講乜

你既然會開咁多post叫春 咁只可以奉勸你
愛情嘅嘢 就算失望 不要絕望

我琴的已經特登飲左兩三杯whisky 先訓
一點左右上床 訓到兩點已經起左身 之後又尻流流到十點

喂呀叫咗你屌醒我 係咁睇返以前wtsapp呀我仲唔屌下我????

睇乜9 delete record 啦

有冇睇開精神科？

你扮長情？

冇

唔捨得

唔捨得都要嫁啦 你睇落去會好辛苦

試下做運動做到個人散晒去瞓
酒精只會越飲越依賴

夠鐘隊早餐

仲未見到太陽

身已起

今日多雲 冇乜架啦

其實邊到嚟

其實你唔使返工，鍾意幾時瞓都得啦，有咩咁困擾你呀？

我等多陣啦

會試下夜晚去跑步

龍蝦灣風箏場

早晨haha

你又講得好岩 我反駁唔到你
但長期咁落去驚身體有事

個我以前有跑開 跑完會仲精神左

未

好掛住你
唔知你有冇訓醒掛住我

一瞓醒第一下丶一一一丨ㄱ一丿丶丶

身體適應力好撚強，反而係眼光光無嘢寄託個人好空虛個下惡頂